咩叫my blade is yours

My j is yours